下星期同老婆買樓，到底寫邊個名好？

同老婆一人供一半首期
佢話淨係寫佢名
我問點解唔聯名
佢話要比個保障自己
屌我都有份供嫁八婆

上來嘈有咩用????

離婚

反正都結左婚，唔好買

寫kfc

寫我個名

寫我個名 我真名上連登

是但寫一個, 離婚都有得分。
而空左你個名留住個首置唔係一賣一買咁換樓。

樓主：毒撚
樓主老婆：從良mk妹

寫我個名
黃玉珍

其實唔信咩聯名攞